[flover] fromis_9 討論區(23) FUN FACTORY專輯突破5萬銷量大關！粗卡粗卡！

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張圭悧、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
(偶像學校時期~DKDK時期)官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。
2019年1月24日官方於VLIVE正式公開官方粉絲名為「flover (플로버)」，意味著fromis_9和粉絲一起共度幸福的瞬間的約定。

問候語
「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作
全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（22歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（21歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（21歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（21歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（20歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（19歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（19歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（19歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（16歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Girl
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

特別單曲專輯
From.9 (10/10/2018)

10月10日以首張特別單曲專輯9人完整體回歸
01. Love Bomb
02. Dancing Queen
03. 물들어
04. DKDK (From.9 ver.)
05. 22nd Century Girl (From.9 ver.)

MV:

Show Champion Comeback Stage:
10/10/18

DKDK Dance 9.Vers:

22nd Century Girl Dance 9.Vers:

單曲一輯
FUN FACTORY (04/06/2019)

2019年6月4日以單曲一輯《FUN FACTORY》回歸
01. FUN!
02. LOVE RUMPUMPUM
03. FLY HIGH

FUN! Teaser 1:

FUN! Teaser 2:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X mini CONCERT》
以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

K Collection with KCON 2019 JAPAN:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

2019 FUN! 銷量大發！

留名

Lm

蝦翁丈夫龍蝦留名

我錀

新飯留名

性感蝦翁老公留名

娜寶老公留名

收到

光復香港 時代革命

Miss you老斬

G1

老斬

入黎拜會蹝嘥喱枝汪大神

嘥喱知₩大神

叫佢自己整個泳池

綸b

小白！

橙衫跳好多舞個女仔真心正我鐘意

係度支持埋黃色會唔會俾人打

要問下D大佬但係潛哂水

唔會, 因為有大神又橙又黃

未棄

我支持白衫

呢層應該要問返大神本人

白衫good

支持橙衫

我了

fromis_9 in New York

F巴

個cover已經j死人

ROMSAE呢個髮型都好無敵

今日音銀個cam man影得幾好

好提子彩彩
瑞淵招牌式攬攬好正

過鏡都幾順

又話何英no q?

雖然都知預錄黎
但咁大部電視睇又咁清真係好正

咁撚大部

靚酒店 fatfat

有米

都咁Q突登留返你地河包黨出黎讚

用心良苦

D肉壞晒唔食得

想試

由第一次聽開始已經諗緊復古style應該幾襯呢首歌終於~~
真心覺得唔錯 小白fit爆
特別一路睇 知宣 Megan一路都好搶我眼

channel 9 season 2最後一集

咁快最後一集 Season 3 pls pls

呢d 相出得街既咩

想幫佢影

知宣都係賢妻look the best

我老婆五分鐘廣告雜誌

出返飲醉咗唱Love bomb嗰段

原來個段係最後拍個段最正

智英nim

Contact Cam + Behind

碌youtube碌到jiheon飯拍圈左粉

又多個人要比FBI捉喇
呢段片其實頭幾秒已經好殺食

Opening 女神

我突然間諗到個稱號俾佢
表情百變女神白知憲

3分鐘內
高冷變可愛
可愛變高冷
亦得
得咗～

魅力忙內, 無得彈~

又令我諗起idolroom彩彩扮小白

比河英知宣圈咗粉

我終於知點解一睇就中毒，
jiheon個樣有d似soyul

全盛時期既soyul真係好正，
嫁左肥佬molamola,
jiheon係有少少似既，又唔係一樣樣

兩個笑嗰陣對眼又幾似

Jiwon ASMR

係你耳邊尖叫

好吸引

綸b呢

好似係眼唔舒服 無參與拍攝

呢排興拍拖 唔計呢道話同緊自己拍拖/結左婚既痴線佬 9隻邊個似會出pool先

一心三用??
一邊打機 一邊聽headphone 一邊聽電話

ASMR

pubg: 娜炅
騎馬：jiwon
有冇機

ASMR VER02~~

會唔會最後去哂打機

萬眾期待 Jiwon ASMR

예뻐

FLY HIGH Team

爆可愛

淵去發呆

今晚蝦翁玩魔術

係蝦翁同Exy呀

twitch.tv/mbcmlt1

兩個都係我最愛

諗咗好耐 覺得saerom個樣好熟口面

似韓彩英

屌你老母

今次完全體

綸b投球

不得了

8:30係重點

期待Season 3!

新入坑，想知運動會幾時會播？

9月 中秋特輯好似係

取消咗

唔怪得今日極都無
可能因為咁變左2粒鐘吃播

All I know is I won’t go speechless

聽完決定要睇返次阿拉丁

去KCON LA

聽朝11點

諗起呢個

我幾鍾意睇呢條友啲片 知宣小白娜姑果幾條好高汁

呢條友好鐘意笑鳩Jisun

是日style

燒埋落偶校

笑死 查勝利嗰單又唔見佢地咁有心機

係都查左pd48先啦
初緩呀佳恩呀

究竟ajy係咪會睇返個團行嘅路線去揀人

佢兩個成日亂著衫

彩都好正

其實都預左 李海印咁多人投點會輸 雖然我唔撐佢 不過如果真係要捉既話 韓國果邊啲癲佬應該真係可以玩到搞死個團都得

如果李海印入呢嗰團，真係唔知佢咩定位

賽綸新飯留名

呢張熊貓尾機到。。。

賽綸真係好正好有魅力

簽售會男女飯比例

我啤 BP mamamoo個比例好癲

mmm 4%男飯

知宣ASMR 又嚟啦

mmm不嬲男團嚟

拍得好靚

支持 推

支持老斬斬黑警!

@韓國me2day

【體育chosun獨家】[警方因「詐騙+銷毀證據」對《偶像學校》展開調查]6日，據體育chosun獨家報導，警方繼《Produce X101》之後對《偶像學校》是否造假正式展開調查。警方最近傳喚了對"偶像學校"相關人士及結果提出質疑的觀眾(以下簡稱真相查明委員會)等，正在展開證人調查。《偶像學校》觀眾粉絲團方面對Mnet也進行了法律應對，檢舉和調查《偶像學校》除了涉嫌捏造投票結果外，還對幾名相關人士進行教唆毀滅證據。

此前，首爾地方警察於2日的記者招待會上表示：「搜查了《Produce X101》的相關資料，正在進行分析。原數據和最終排名之間是否有變動，我們還在探討中，對於《PRODUCE 101》前三季比賽，我們也在觀察是否有不公平的部分。 對於《偶像學校》投票造假嫌疑，現在沒有進行調查」。

唉想點

無知一問

商業決定 就算做假 關政府事?
屬於詐騙嗎?

我都唔清楚 但應該係詐騙走唔甩啦

呢排咁靜

無心情睇本命
太多負面情緒

今日段V 01:00-01:10好正

G1馬術攞金牌

恭喜池原 已經期待緊一陣中字

摔角都係差少少就贏

無心情睇
這個中秋很不快樂

賽綸好強腳果度真係可惜

一年飯留名 岩岩開到ac

前輩
我是新飯 多多指教

今日算唔算吹起反攻號角

委任証 6304

flaylist teaser
Senorita by Jiwon Seoyeon

痴線正到

瑞淵好正

熊貓仔不嬲都正
呢啲style先襯到佢種swag味

推下po先 太耐冇上過嚟
正到

有一段副歌完全認唔到係熊貓唱 好少聽熊貓唔係低音炮

好能正

叻豬豬

我老婆d高音

點解fromis_9 d囡囡又靚，歌又幾好聽，點解冇爆紅？係咪有咩野醜聞？

唔紅未必係壞事

點解唔紅會諗咗去有冇醜聞
咩邏輯

一陣回歸多幾次都冇起色，被雪藏咪冇得睇囉

咁你解唔解釋到？

解釋唔到就=係
goodest logic
點解釋你一生出黎係男人
解釋唔到係咪等於你係女人

唔識答咪唔好答，
答到9唔搭8咁

彩英凌霸事件係咪真係咁有影響力？
我google最多出都係呢單野

自己睇唔明就話人9唔搭8
原來傻仔黎
blk得

我就真係blk得你，問非所答

搞事？

呢位巴打 kpop界紅唔紅就有好多原因既
f9空降入到melon 銷量3萬幾
已經比好多女團好 我地flover亦都好滿意
如果你話要好似一線女團咁
音源長期頭十 銷量幾十萬先叫紅
Sorry 相信呢一刻滿足唔到你
你可以去搵返top嗰幾隊女團睇

就係睇落比起一線團，都冇比下去，只少都吸印到一向睇開一線既我，所以我先有個 疑問，點解咁正既團冇爆紅

太空巴 望下佢出過咩post
就知佢對紅既定義係咩

紅唔紅都係咁睇 不過當然會希望佢地多D人鍾意

唔使理佢啦
佢一心想黑人話呢樣話個樣
睇個名都知唔方正常得去邊
利申 已blk

正正就係想咁樣，你鍾意個團，都想佢紅d, 多人鍾意d

我邊句有黑過
你問非所答我夠唔想采你
你個引戰撚，扮乜野？

至少連登冇乜人講，你地又唔做野，推多d po

小白返學相

正到

哇知宣好仙

河英生快

回家蝦翁生快

好耐無上水
河英生日快樂

河英生快
今日佢哋飛咗去印尼

河包仔生日粗卡
偶校三週年快樂
團魂長存

傻妹蝦翁生日大快樂！

希望繼續帶多啲歡樂畀我哋flover

하영아 ! 생일 축하해 !!

世最可 하영 生日快樂

蝦翁生日即刻有人返屋企

蝦翁生快

附送女神圖參拜

河包生日快樂

河包生日大快樂

兩週年姐下話 定要用韓國計法

同小白一齊上堂

每次九隻生日都好暖

推下壽星女先

蝦翁生日快樂
知宣生日快樂
狗竹生日快樂
綸隊生日快樂
熊貓生日快樂
G1生日快樂
小白生日快樂
彩彩生日快樂
我娜景生日快樂

fromis_9 全體生日快樂!

ho qq ar chi sin...

九隻=900%完美

已經唔多記得vocal順位係點出黎

偶校都無人睇查黎做咩依家個fanbase咁勁其實完全唔關個節目事

突破盲腸

我都認同
真係唔關偶校事
d粉絲係Love Bomb後暴漲

記錯

利申番 love bomb初放送入坑

其實個焦點一直唔喺係你個fanbase係點嚟 又幾勁
而係內定人選, 偽造投票, 扮有公平投票制度, 欺騙觀眾
(偶校都無人睇查黎做咩 ) 師兄 你睇唔到依加mnet把火燒到幾高?
仲要原本偶校一直都有人話造假 亦有令人懷疑之處(韓國人整理啲數據)

mnet偽造一個公平公正嘅比賽
每個參賽者都天真無邪咁 帶住自己嘅idol夢參賽
最後點知先發現 自己嘅夢原來係一開始就係一啲人嘅踏腳石
可能係一開始已經內定 又有可能係錄影期間開始自作主張咁操縱票數

依件事唔係冇野搵野搞
係mnet踐踏練習生嘅夢想 偽造比賽結果 欺騙觀眾
調查係可以幫到其他練習生同還大眾一個公道 停止依件不公平不公義嘅事再次發生
如果你真係覺得冇野搵野搞嘅話
你個邏輯思想同班黑警或者藍絲冇分別
因為自己鍾意嘅野正在受到傷害 變得冇晒獨立思考 去盲目反對一啲原本係正確嘅事

就算係fans都好啦 唔好將一樣錯嘅事 扭曲到變成自己想見到嘅事

我認同造假會傷害好多練習生 尤其係海印嗰種
不過個focus應該喺mnet節目組到 而唔係fromis_9
始終造假事件啲囡都唔知情(應該啦)
但就有人成日話解散解散
跟本有好多人就唔係為公義 只係為熱鬧

就好似有架火車車死咗好多人 得番9個人生存
跟住啲人就走去追究嗰9個人
但其實要追究嘅係揸車嗰個 而唔係生存者
跟本嗰9個人都係無辜

其實如果假設佢地九個對造假事件完全不知情嘅話
佢地個立場編位其實都幾尷尬
係加害者同時又係被害者

係唔知情同不可控嘅情況底下傷害他人
雖然係唔知情同控制唔到 但的而且確fromis_9係來至一個偽造之中
而依個偽造令到好多不應該受到傷害嘅人受到傷害

但係同一時間依件事喺係佢地九個不知情同不可控嘅情況底下發生
本應fromis_9係一個公平公正由觀眾選出嘅團隊
但因為mnet嘅偽造 而令佢地名譽受損 受眾人指責 成員們受到沒有罪的罪惡感而心身折磨

我諗短期之內都唔會cb ...

咁悲觀

其實偶校一開始好多人關注
第一集收視
同任何produce系列嘅第一集差唔多
甚至更高

所以話偶校少人關注
呢個理由不成立

你嘅講法
好似套用係其他地方都岩用

我係公司嘅話我會下年先CB

乜咁搞呀...

我愛g1

我愛Jiheon

我愛romsae

做咩搶我老婆

我老婆白知憲世界第一

有腐皮粉關注我正

電死你

15號又有料爆

去愚樂台度講la
唔好係度講呢d野
我個心穿咗個窿呀

今日Love Bomb 一週年！

不知不覺

入坑一週年🚬

我都係

痴撚線
睇PD手冊講偶校真係非法禁錮咁款

其實真係擔心偶校參加者嘅健康多d
包括f9成員
所以爆單大獲野都係好事

雖然會損害出道成員嘅利益
但係可以令到CJ
唔再肆無忌憚咁侵犯人權
所以都係好事嘅

「拍攝現場氣氛非常糟糕，都是十幾歲的孩子、正在長身體，卻因為饑餓和困倦而大哭，集體宿舍也帶來非常大的壓力，有人甚至打破窗戶逃出去。 」

係咪拍左一集就走左佬果個

屌 做咩講到集中營咁款

諗起賽綸講過成班妹妹喺到喊 所以自己唔可以喊(唔知有冇記錯)

有人講過話
有f9成員唔想出道
可能係知憲

俾人知邊個既等批鬥都似
出到道仲嘈嘈閉

呢個真

但一排無見李海印又真係靚左 以前太強勢 可能係個妝

我有keep住睇佢ig

佢而家仲唔借勢走番出黎上位咩

小智跳槽去左邊

唔會跳槽

最愛Gyuri

無陰好怪

都係咁靚

呢D風格...

蝦翁話終於可以唔洗跳啲咁可愛既舞

都係咁正
點都咁愛九隻

小白

你個名

Gyuri囉 咩事

我都有睇果團 明既

GyuRi & na(我) 啊

芯

全體直拍

練習版又幾正

綸隊越嚟越靚

我老婆喎,使乜講

直頭實力派添啦

fromis_9幾時可以cb呀，今年好似出得一隻碟?

比偶校單野拖一拖，起碼下年先cb到

連vlive都好耐無開過

彩好似玩得好開心

19歲嘅狗竹

訓前聽知宣ASMR都會聽聽下訓著左

未驚過

短髮彩

短髮?

唉..

雙重打擊

好快會燒到落黎

唔係爆完啦咩...

冇事嘅

睇下d好笑野
阿彩真係好正

唔洗太絕望嘅

準備火燒連環船

f9短期唔cb就冇事

真係唔好

我都係咁諗

唔會
雖然起初唯飯G1
但經過咗The 100嘅洗禮
開始慢慢了解佢地嘅性格
發覺佢地每個人嘅獨特之處
產生咗真愛

或者咁講
起初的確覺得G1加入咗個霉團
覺得其他人嘅lv同G1唔同
但慢慢明白加入呢d成員嘅原因
如果唔係呢d成員
佢地未必可以行呢種風格
可以咁有特色

而且佢地相處時候產生嘅化學反應
我係其他團見唔到

從來現在以後都唔會

中字

上面po左無人理

推

河英上咗蒙歌

好叻女入到第2輪

達陣

好羡慕

會唔會太正

romsae係要行成熟性感風

呢排又雜誌又上蒙歌 當無事發生過

呢個時候
身為粉絲都唔適宜評價什麼
只求f9大步攬過

Btw何英個對手好似係Eric nam(睇留言）

我綸b

我愛河英 河英唱歌比我聽

HAPPY JISUN DAY

知宣生日粗卡

我女人知宣生日快樂又要聽住佢啲ASMR訓

ASMR女帝 盧知宣 HAPPY BIRTHDAY

知宣生日快樂
光復香港
時代革命

認真 好正

淨係輸好少 3票
不過都好叻女呀

開始有d世正feel
一個養全家既感覺

狗竹都有幫手既 其他人要繼續努力 romsae都叫做拍下雜誌

初舞台2週年

嗰時嘅賽綸好正

賽綸幾時都正囉

太學生妹 不了

短髮正

嗰陣嘅知宣仲好似細路女咁

個耳仔咪 好正知宣咬耳仔既视感

我綸B真係好正

彩彩啲表情

痴咗線
我唔得啦

唔知點解有啲感動

完全冇諗過彩會cover呢一首

完全唔似彩style

因為彩冇機會認真唱歌

Mnet《Produce101》所有系列都被證實是捏造的，警方目前正在對Mnet的另一個選秀節目
《偶像學校》的造假嫌疑展開調查。 9日上午，首爾警察廳廳長在例行懇談會上表示:“
關於《偶像學校》，正在繼續對通過扣押搜查獲得的資料及相關人員進行調查”，“正在
調查高層人員的關係和是否有牽連”。今年9月，《偶像學校》的觀眾自發組成的真相查
明委員會以共同詐騙及教唆毀滅證據的罪名向首爾地方警察廳起訴並告發了《偶像學校》
製作組。現在警方已將調查範圍從《Produce 101》前一季擴大到《偶像學校》。

ok喎

老實講 如果303同404要解散 f9都唔會走得甩 但303同404可以返自己公司再撈過 f9散左班女就無野撈

有練過唱功
拍得住三大主唱

係咪有新歌聽嘅意思

Pro-mis淵上線
一定有（信念）

認識嘅所有朋友叫我小心D

做咩事大佬唔好嚇我地

應該唔會係全隊掛
不過一個出事 唔會放過全隊
未做好心理準備

已做好心理準備
但都驚接受唔到

去滑雪

準備睇蝦翁solo了

有佢地嘅消息
感到安心

一週年🚬

哇今年張圖好靚靚...

好掛住佢地

掛死 唔知佢地做緊咩呢
btw手足們聖誕快樂

好靚
聖誕節快樂

fromis_9聖誕快樂
各位flover都聖誕快樂

想去

聖誕快樂各位手足

係狗竹呀
不過覺得瀏海唔係好襯佢

我娘子我初心生日粗卡
話咁快又一年喇

圭悧生日快樂！

搵到段片幾正

HAPPY GYURI DAY

圭悧生日大快樂

我圭上年仲喺48 返嚟冇耐

Merry Gyurimas

呢張正
隻公仔...

好耐無開過v啦

壽星妹呢個髮型又返返去IS時代

我妻圭悧
生日大快樂
메리 규리스마스

靚撚到

呢張真係尾機

炒圭

幾撚耐無撚有炒過

就等於幾耐冇見過我娘子

圭悧嘅笑容好燦爛
聖誕節可以見到佢 真係好幸福

女神圭阿生日快樂

with Romsae

最後嗰張

romsae好型

f9無人提係咪即係完左

未

2019最後一個ASMR

CJ提都無提

CJ諗住izone x1 告一段落
寧願大家將份怨氣擺落f9
等大家唔好繼續針對izone x1
好讓佢地重新出發

親生女都咁樣對待

我屌你老母火都黎
你比都唔好比垃圾P社啦
而家完全比CJ當成棄卒咁，黎手就掟左去

在商言商無野好講

世界末日啦

而家最新回應係Pledis否認

想點樣呀垃圾CJ

嚇死人咩好彩流料

陣間轉過頭又話真CJ要止蝕乜都做得出

乜野止蝕

轉p社就棄追了

點解

可以參考下after school hello venus 同pristin
通常無好下場

點撚都唔棄

各位手足新年快樂

掛住我班女 幾時喺雪櫃出嚟

賽綸Vlog

想同romsae去海邊 佢自己一個咪好悶
其實romsae係咪準備轉型做youtuber搵食算啦

你話如果食食下飯見到綸喺隔離枱同你一齊食甜品係幾咁幸福嘅一件事

生日快樂呀綸B

賽綸生日快樂！

綸大隊生日粗卡
你是最好的Captain你知道嗎

我老婆生日快樂

Captain Captain生日快樂
回顧一下短髮綸

Happy Romsae Day

綸隊長生日大快樂

fromis_9賽綸隊長生日快樂,2020新一年fromis_9要大火大發

生日快樂

Sor 小憲話淨係要同我一個睇

小白太可愛

醒啦

我獨自小白幾好睇 小白真係仲係細路女 雖然賣飛條友有質疑

想同小白做同學

之前係咪Po過

第一張係。。
蝦翁？

冇耐冇見

同你waifu

喂你講咩

你waifu揾你

我都搵唔到佢

打住嗎啡先

掛住佢

我都掛住佢好冇

唉

瞓啦乖

咁耐冇見點訓到

仲有下次架可

但願尚有下次

嘩知宣可愛到

2020年先公開18年嘅片

想起這個了

炒冷飯

Blueface baby

Seoyeon happy b

[b][size=5][pink]熊貓仔生日粗卡

係佢個vlive真係錄播 定我個vlive notice delay左

錄播嚟
賽綸 圭悧同知宣嘅生日vlive都係

서연이 생일 축하해 !!
李瑞淵生日大快樂!!

瑞淵既帶領下 00’s又大一歲啦
生日快樂！

兩周年快樂

好掛住佢地..

兩週年快啲CB啦

唔會咁快CB啦

艾茲溫都2月CB啦

所以係都IZONE 先行
我地邊有咁快

妻子們兩週年快樂

話咁快就兩週年

兩週年快樂！

又公開返2018嘅片
今次係Kcon Thailand

究竟有幾多倉底片

兩週年想知佢哋近況多d

喺twitter見到 不過仲未有人翻譯
賽綸

河英

圭悧

知宣

娜炅

Jiwon

Seoyeon

彩

淨係搵到小白嗰個嘅翻譯 不過殘體慎入

搵到翻譯！
不過殘體慎入

大家

有無大神帶小薯追

ASMR Queen都冇人理

ASMR真係唔知做嚟做乜
真係有人睇?
J個d聲?

話可以聽聲醫失眠架喎
配字幕嗰個先神

點解公司唔阻止下知宣

啲View數唔差架 又吸引到唔係Fans嘅睇

呢個真
真心想知 知宣本人點諗
隊友點諗
公司點諗
粉點諗
我真係好想有人可以同佢講清楚

利申返 轉個第二味實支持!

好似小白咁咪幾好 綸果個都麻麻不過點都好過玩呢味

呢排係咁炒冷飯

幾時有新野睇啊屌你老母！！！

真係好想知佢哋而家點

可能已經被失蹤
所以要不停出冷飯
有無手足見到過佢地9隻?

有KEEP住出知宣D ASMR好過無既 利申其實想聽佢RAP
開頭覺幾悶 耳仔機出世後覺得隻耳仔幾痕幾正
快D出新野呀OTR 今集又無我小憲

感覺好似上次咁
izone cb後到我地
各位flover靜心等候啦

其實Asmr幾正
Feel到好似佢同你有親密接觸咁
前設你有對靚耳機

#希泫fromis_9

就黎比小白電死

綸隊個頭

btw蝦翁又唱夢之國站一號出口

蝦包畫幅畫好正順便唱埋首歌仔

1國語言者係有啲senseqq到

我要幫小白切牛扒
果然每次KCON都係美食之旅

呢幾日咁多Po 係咪有咩暗示

LetGo LetGo LetGo

Let’s go let’s go let’s go

唔通cb近了

要回家了

公司應該諗住睇下IZONE個反應會點先
如果無俾人圍插銷量KEEP到=佢地九個都可以CB
唔想無左隊完顏團

掛住蝦翁老婆

正

智高巴

咁多位大神

冰山美綸隊~

My wifu

【速報】警方向《愛豆學校》製作組2人申請逮捕令。

好心就快啲搞掂佢啦

@ leeyongshin89

咁樣唔洗cb都似

日本有肺炎 不了

profile啲相好正

日文版嘅love bomb唔知會係點呢

我諗都係咁

G持

佢地幾時會係日本出道？

3月13出Pre-debut single

咁咪即係有排都唔會係韓國cb

日本政府好似當wars冇到咁 咩都冇做

佢哋23-24號仲要喺日本開fanmeeting

日本有肺炎 我真係不了
要我班囡囡去冒險 更加係唔OK
好心取消啦
屌你陣間囡囡/飯中招真係無人擔當得起
去機場啊 坐飛機啊
個d真係搵命搏 on9到極

又ASMR

低成本

快d帶埋自作曲回歸

do~do xi do xi sol~la mi~mi sol la re~
xi do~do xi do re sol~do xi la~do xi la~

偶校單野好似話查完

我宣布 告一段落！！！

聽講偶校d証據俾CJ銷毀得七七八八
所以唔會查到d咩

Kcon again
4月3號

原來狗竹有新劇做

Kcon附送WARS

我就無乜所謂 我係love bomb先飯 idol school對我無乜影響

無肺炎就狗衝了

我準備好

不過日本要南韓入境既人隔離 其實都cancel硬

要睇主辦果邊安排唔知果邊FANSIGN搞成點呢

個point唔係呢個位

KCON之鬼 無懼肺炎

有名你叫 KCON之鬼

首先你要有飛機
再要提早14日去
同埋要有命仔睇
小心D

我準備好睇直播 都準備隨時無得睇
最想睇係vlive直播

日本活動延期通知！

平素よりfromis_9を応援していただき、誠にありがとうございます。
昨日発表された新型コロナウイルス感染症に関連した政府からの発表の方針に従いまして、
2020年3月22日（日）に東京・中野サンプラザ、24日（火）に大阪・フェスティバルホールにて開催を予定しておりました「fromis_9 JAPAN 1st FANMEETING ＜FLOVER FUN&BOMB＞」の開催を延期させていただくことを決定いたしました。

該当公演につきましては、振替公演を実施すべく現在調整しております。
確定次第改めて、オフィシャルHP、Twitter等でお知らせさせて頂きます。
振替公演決定の際、下記該当公演のチケットをご購入のお客様は、
そのままチケットの権利が有効となります。
残念ながら振替公演にご来場が叶わないお客様に関しましては、
チケットの払い戻し方法を、後日改めてオフィシャルHP、Twitter等でお知らせさせて頂きますので、
チケットはお手元に大切に保管して頂けますようお願い致します。

また、「fromis_9 JAPAN 1st FANMEETING ＜FLOVER FUN&BOMB＞」の延期に伴い、 3月13日（金）に予定しておりましたJapan Pre-Debut Single「LOVE BOMB」(Japanese ver.)の リリース関しましても、より良い形で皆様にお届けするべく、配信日を延期させて頂くことを決定しました。
新たなリリース日に関しては、決定次第オフィシャルHP等でご案内させて頂きます。

【対象公演】
「fromis_9 JAPAN 1st FANMEETING ＜FLOVER FUN&BOMB＞」
東京公演：中野サンプラザ 3月22日（日）公演
OPEN 17:00 / START 18:00
大阪公演：フェスティバルホール 3月24日（火）公演
OPEN18:00 / START 19:00

公演及びリリースを心待ちにしてくださっていた皆様には、ご迷惑をお掛けすることとなり、
大変心苦しい限りではございますが、感染拡大の収束のため、何卒ご理解賜れますと幸いです。

2020

好熟悉既場景

終於

完顏團真係好正

19歲啦人地仲FBI

哇搞唔掂

Btw出咗咁多po可唔可以開次vlive

彩彩就算你啦小憲就唔比

彩都唔比

小白未成年
大家要好好保護佢

好啦 好啦 大神出到面
望少陣啦

中間我既

我女友都稱得上係世界第一令..

你女友唔係奈子？

男人三妻四妾係幾平常

咁邊個係你另一個女友

有邊個係比

依家你試吓講睇邊個
逐個逐個試
你睇下有冇人阻住你
咁你就知

期待圭悧護士

f9個個都係女神

阿彩成日亂著衫

彩彩越嚟越正越嚟越fit頂唔緊

wa我女友!!

大神黎爭彩

有新嘢

想睇

有冇人睇過呢個
好正

好正~我好似用多左一倍既時間聽哂佢地咁多個講野
我小憲獨一無二既嬲樣

笑死 繼狗竹R&B後又有新嘢mean

嘩我要哂

今次呢個嬲又可以mean足一年

嬲到好似天線得得b咁

JIWON真係狂篤我笑點
同彩彩拍檔未

G1一搞笑
f9同flover精神哂

想綁住Jisun係宿舍
佢又走咗出街

嘩 小朋友好心著返小朋友嘅衫 咁算點?

一定係著比我睇 我ready好啦

呢件有咩問題

小朋友唔應該著呢d咁煽情嘅衣服

著返呢d啦

最主要係佢而家個髮型都唔似佢年紀 想睇番佢個可愛look

小白依家唔純了

冬天去韓國都係去呢個滑雪場

小白係隊內除romsae外最有性感潛力既人

性感擔當第2把交椅

oh no

其實佢地啱啱出道果陣係咪都算賣清純

同埋我想問fromis_9係otr接之前係邊個負責？

宜家叫做由清純變清爽咁囉

即係同一個老細

冇CJ 冇f9
多謝CJ老豆

個個都鬧cj果陣 你竟然多謝佢。。。

Ching真心？

本來有好多野想講
而家唔講啦
我G1生日
唔想破壞氣氛
總之珍惜啦

G1生日快樂喔

朴智媛生日大快樂

HAPPY BIRTHDAY TO JIWON

G1 生日快樂 多謝你帶咁多能量比f9

我寶生日快樂 遲左講

Park Megan生日快樂
你真係越黎越靚啦

冇圖嘅大神

生日快樂呀
朴梅根

傻智媛

靚靚智媛

YEAH

冇人po
最後等我補返

埋齋 G1 HB

我唔小心又玩左幾次360
換左個新大MON 緊係要試下D片片(360真係好正正

呢個用VR機玩先正
個陣日日好似皇帝捉妃嬪咁捉佢地

大佬識玩
等我即刻都攞返個VR機出黎捉下先

咁人地真係預你咁玩

我家圭悧

我家圭悧世最可 世最美

終於係真正嘅live!
唔再係預錄啦

見到係live即刻去捧下場

完~

你老味正撚到

好幸福 見到圭悧

終於係live

小智愛圭悧 圭悧愛小智

黎啦黎啦

琴日圭俐話jisun介紹果首i love you 3000幾好聽

知宣聽d英文歌幾正
幾有品味

呢個真
佢喺twitter成日都推介好多好歌

娜炅Vlive!!

回家了

又派糧

vlive咁密
好事近？

我啲女s返來喇返來喇

個個都喺道學小白個嬲

娜炅好撚靚

知憲vlive ac
咁啱見到 cap低咗

G1生日都有
唔知mean到幾時

我以為係小智咁勁
屌 笑死我

真係望到下面評論先知
我仲諗緊係邊個

男友視覺

睇完相又要去VLIVE回味下

呢排有人翻舊片中字 終於可以睇下

你老味 正撚到

Please wear your mask properly

我會教訓佢

有D反而有中文無韓文

越黎越靚，心目中排名又提升了

我唔介意人哋鍾意圭悧...
但你個名...

色情勿擾
我圭悧是純潔的

隔日派糧

我想問其實vlive啲愛心值有咩用

最後勁好笑

知宣呢個POST要收藏下

ASMR女帝知宣
今日有3條片片呢條留返臨瞓前

蝦翁

知憲

好慘

呢幾日好幸福

係 陸續有黎

特登上twitter睇有咩推介 平時無玩 原來twitter咁多update

佢哋有時喺twitter會玩Q&A 答下問題
而家ig都有 真係幾正

痴線
好多互動
做flover好幸福

蝦翁G1化學反應幾好
G1係個笑匠

真係好耐冇咁開心啦

點算呀 呢班女真係好正
希望過左個疫情可以快啲cb啦

哥哥都頂唔順

真係好想行過去mit佢個monchi面豬dum

靚到

我會google translate啲韓文睇下佢應唔應我

其實我覺得聽歌忍住唔唱唔跳果個challenge好on9 唔知點解啲youtuber成日玩

天氣好，我同佢出去玩

想同小白玩動森 但買唔到機玩

圖2已收藏

나도 지헌이를 보고싶어ㅠㅠ

烏芝麻

終於出佢哋去滑雪
後面secret angel交換禮物嗰到好搞笑

終於知道小憲長肉既原因姐姐的愛

天生model

真的心動了。。。

熊貓黨失哂縱

上面牙綸model相真係屌打喎

落filter的重要性
hororororol

nonono it is about facial expression

PO埋之前知宣樓梯相先

靚到傻

跟下知宣聽歌

半個熊貓黨算唔算
其實阿淵好得意 但係鏡頭前真係核低調

我個靚圭
唔知佢拍戲拍成點呢

小淵子個horolrolrol真係好搞笑
loop左好多次

好魔性要整返個聆聲玩下
禁完你條LINK係隔離有人幫佢轉左髮型

Megan

啊c8...

真心笑左呢到
0國語言者

G1越黎越有氣質

終於就黎1001

有無人開新post?

朴大神開?

你開啦等諗唔到topic

我諗唔到啊 搵個手足開 有無人識開

希望佢哋快d cb 下次cb可以大發囉

又多一首

痴線 好聽到痴哂線真係

Channel 9 IN THE HOUSE!!!

1001果個開po算啦